[結局週] ViuTV 詭探前傳集中討論 (Post 5)

過定嚟先

Viu TV之前有冇試過一套劇集開到5？

開到5個po

印象中冇

唔使blur啦其實

條腰有d 忍忍作痛

全部blur哂就算

啲CG

啊海係週日慶功宴靚仔過劇好多

反正都係假㗎啦
啲醫療劇全部都唔blur㗎啦

cg柒撚到小學雞動畫咁

d cg

終於講重點

比起而家啲狗官, 死左呢啲人一啲都唔邪惡喎

秋官對邊個見死不救？

老婆？

海屋企人

道高一尺，魔高一丈

玉璽

其實咬舌自盡/割利係唔會咁大出血量死得去

劇入面完全係醜化咗

幾時有講

呢幾集都冇三師兄弟嘅戲份

敕

有阿全

茅山都有得玩對波

海求秋仔殺鬼成，秋仔say no

屌
啲配藥嚇撚死

以 viutv 咁既筆直
拍社會議題劇就算啦
唔好攪大件事佢

詭探大師兄係咪因為佢先殺三爺？

篤住個胸

molamola

驚到打錯哂字

Cls配樂

阿海變奇異道士 max

唔好搞肝弱能呀你
唔過你呀

鬼成捉佢父母,搵秋官求救 秋官好似無幫佢

隻手

係

冇睇一排 劇情跳脫左好多
武俠片咁

江若琳又犯乜大罪要做祭品

阿海借機用手指抽水摸波邊

江B

唔記得了
但尾段係關舊野事

志全

有幫 俾咗錢
但鬼成淨係放過啊海

細路仔bgm最得人驚

江若琳竟然死

死得好慘

我屌你老母

咁樣死

割江若琳個心

佢個女

個女D喊聲能護體

真係死咗

瑩瑩係咪有乜異能？

還我江若琳

妹妹好勁

死得咁慘

係愛呀瑩瑩

神作

成個扯曬出來，mola

淨係知有陰陽眼

Molamola

佢覺得唔算有幫

救唔到啦
心都冇埋
冇了

屌

係咪扯左個心出來

係咪扯咗個心出嚟????

保護唔到條女

游學修d 戲

最後我估呀海老母女朋友老豆出現屌醒佢

屌你老母歐陽海

遊學修:唔摸得,隻手放係邊好

仆街死啦阿海

個背景音樂

鬼成收咗錢 但無話俾阿海知佢係因為收錢先放過佢？？

我條女死左

好似的士陳咁喊變笑既

唱歌果首歌

零時十分

好尷尬

枉彭百川幫你 你竟然殺人個女

屌你，viu個編劇咁樣寫死江B

游學修啲演技

佢有幾不孝？啱啱先一家重聚，殺佢根本修唔到道啦

你睇佢笑得幾開心

等易天燒撚死歐陽海

啲音樂仲感人過游學修啲演技

係咪冇錢比人工 要佢死

哇個背景

woooooo

睇撚到我嬲 屌你老母
做咩唔保護好條女 點撚解
彭sir你一定要贏啊

下集又嚟柒cg
冇錢唔好搞咁多野啦…………

梗係冇啦 直接去殺咗佢老豆老母

資金唔夠？出少一集平d?

個場

幾好聽

玉璽我以為係四四方方原來係個玻璃杯咁

唔係你死就係我亡

下集啲cg……

明明最大仇口係鬼成，但反而唔殺鬼成，完全唔合邏輯

D CG都可以
但背景太柒

啲budget果然去哂鄭少秋到

還我江B

真係睇到笑

無仇無怨無啦啦搞鳩人做乜鳩

咁計
一早問南華老祖點搞都得啦

留名結果爛尾

最後應該同番細妹一齊啦咁

游學修害死人全家

算啦
好過玩水槍好多啦

唔多記得有冇收到
但啊海唔知秋官幫咗佢
佢一直覺得係秋官無教佢殺人既法術搞到佢殺唔到鬼成
間接令佢無咗父母

聖杯大戰

埋尾 資金有限呀 做工程都係咁

明明係因為鬼成殺佢老豆老母佢先痴咗線
編劇係咪已經唔記得

玉璽好似係四四方方,正傳最尾唔係有出現過咩

肝弱能死咗
sosad

今集d 人係咁抽水，阿海手指摸江弱能波邊，邪教仔就名正言順渣大波妹屎忽同摸大脾

係喎由始至終都係因為佢
唔係阿海老豆老母都唔會比鬼城殺

我記得有提過但冇出樣

阿海個打靶仔, 好人衰人都殺, 根本借啲易發洩

阿海根本就係走火入魔諗野諗埋一面

幫編劇硬兜

完全喊得冇感情
分分鐘細妹啲戲仲好過佢

其實成套野都寫得好差，Viu TV真係要諗諗佢。

阿全最守規矩
家姐死咗佢都唔敢掂佢個波

估唔到喊戲已經可以考驗呢班新演員

睇下秋官 再睇下遊學修

正傳最後忠sir殺八爺之後攞咗出來

其實佢有冇諗過搵街外觀眾睇一睇套嘢QC下先...
D片咁樣 無理由出得街 敗咗自己招牌
或者再後製或返拍救一救

冇記憶

死得好慘
不過彈開左係咩事

可以將一套定位係80年代嘅劇拍到一啲80年代嘅風格都冇 我懷疑其實係咪專登 如果唔係ViuTv都幾勁

應該係阿海殺完人先知江弱能唔係不孝之人

下集女女女埋阿妹

跟住個女

秋官夠唔夠呀海打

咩料呀⋯⋯又姦又殺
仲未得閒睇...暴走

突然咁撚cult

阿海成魔

準備

白神父會唔會出場

太好啦時間剛剛好

轉過嚟先

冇眼淚嘅………

咁就香左
仲要慘死

啲戲同上一套真係有太大落差
我要啲時間適應下

殺咗無辜既人會唔會破咗法？

個妹都係喊唔出，大師兄仲好戲少少

游學條啲戲睇到我好老尷

游學修有冇認真做套劇架
睇撚到出哂戲

演技方面??

修仔

大佬滴幾滴眼藥水交下戲都好呀

其實江若琳整出來有咩用？

冇佢d案都查到嫁

點解丫

出嚟唱歌

呢條愛情線點都好過iron man 既

想煽情
但唔記得啲演員做得太柒

就黎完四師弟都未出現

令秋官爆seed

死左先講返之前感情線

游學修做過電影主角，都拍成咁

殺佢個女都爆到啦

生咗個有陰陽眼嘅女俾奇異道士湊

個老豆未知

想問有冇人記得詭探啊倩個女有冇出過場？
我無乜印象有

完全冇認真做套戲
扮明鳩交貨

無

土地好似好眼訓咁

呢套嘢成日搵𡃁仔𡃁妹嚟做神仙

土地公眼神

呢場兩個人個反差好可愛

啲o靚仔仲好戲過游學修

要做功課

啲cg真係

南華老祖唔係

Cls CG

好似遊戲王啲卡

個場景

好撚假既cg

CG 膠到

Z 高達vs 版d 場咁

CG仲衰過玩PS1

好似細個玩啲online game咁

秋官都唔細
仲折陽壽
出嚟係咪即死

佢淨係識得撐女朋友㗎啫

求viutv搵半個鐘拍套特攝彭sir對阿海

土地仔黎喎

南華老祖一下都收左呀海比啦

又唔出手

今雲係咪諷刺緊啲正能撚
呢鑊就叫針唔銡到肉唔知痛
平時成日叫人放低仇恨
到自己中招啦，就同你死過

墨香場景咁

10幾年前嘅tvb啲cg仲靚過佢

食花生

咁樣飄落嚟

個細路

d CG好頂癮

搵得返個女都值既, 咁難先見返又失去左

New challenger!

呀海降臨

南華老祖: 秋官要死係命嚟
唔可以阻止

唔想沾因果，只能指點

阿海去到呢個階段做乜都得咁, 點解仲要成仙

好撚正既背景

啊海做癲佬做得好好

真係唔撚明點解唔殺鬼成
睇到R撚哂頭

阿海呢啲人渣天性, 抵佢死全家

個心假左啲

算啦套野好多bug都解釋唔到

彩虹橋

🤦 返safe point

以為有決戰, 又是是但但

白帽係咩人,又會入唔到結界

秋官仲未領悟第七感，無法活著落冥界

仲以為呀海會當奇異道士面渣爆個心

細個睇卡通片嗰啲美少女變身咁

阿海要D內臟做咩

中陰間呢幕好多餘 又核突

我都以為係
佢揸得咁大力

都可能智叔指使既

兩個都無法術邊有得打

即係秋官知道

智叔咪差個大功德囉

茅山頂上之戰未

一team 人得果幾丁友

但仇人wo
智叔指使殺百川
都可以殺埋鬼成

無爆即係仲有得玩

整牛雜

正式入咗去做了

咁兒戲,話入就入

套退休女皇一盤散沙咁
柒到好尷尬

唔夠時間

唔洗考體能就做左差佬

黑警唔駛

秘密部門高靈感就夠啦

咁就做咗警察？
乜都唔使考
佢仲好似起碼係督察唔係散仔

cg突破新境界， 不得了

正傳神婆咁虧都做到啦

南華老祖係咪即係南華老仙？

綾瀨遙啲法令紋好勁，老咗好多

智叔控制阿海作姦犯科，等彭百川將佢打入地獄咁佢就得道成仙

游

又要睇尷尬戲

前兩步後兩步

所以阿全黑化入黑社會

好尷

佢跳緊十字步?

唔好再影游學修啦, 戲屎到想笑

阿妹借位上位

游生有睇Lihkg
真係好想同你講
到底有冇認真做過呢套劇
啲細路神仙仲好戲過你

真係好屎

影多d 囡囡好過

游學修D戲真係唔撚掂
鬧個天好似冇氣咁,冇D張力

屌你 又家姐又細妹

條女都係唔識做戲
滴幾滴眼藥水
Viutv都慳

真
呢度真係表現唔到佢傷心

細妹乘虛而入
By the way游學修頭先咩表情

食晒兩面

廁所位

食哂兩姐妹

個女唔見咗嘅

真心有d失望
無睇過佢做個套戲 但佢之前做男主角
所以對佢有d期望
點知出到黎

阿靜mola

未學行先學走

屌又係跳得咁快既

遊學修真係演藝學院嗎?

兩套都玩姐妹丼

遊學修 痴咗線

仆街海黎？

又溝到

歐陽海黎

那一天我們會飛都好啲啲（可能冇咁多感情位）
呢度一多啲啲內心戲就食撚哂屎

明顯係假既啦

死厹

啪啪啪

好仆街, 兩個都殺

冚家剷

阿妹又犯咗乜大罪啊？

彭百川

學茅山溝女 有得諗

會唔會火燒呀妹

除咗秋官同鬼成
最好戲就係阿海

彭百川又唔睇住個女

嘩屌，要人冚家産

仆街海
彭百川救你一命
你殺人地全家

八十年代vhs 有撚咁清

鬼成竟然咩事都無

咁既時勢仲比個女單獨出去

阿海呢個鏡頭好似sunny

女女女

佢法術咁勁
唔明點解唔整護身符比佢

Joker

仆你個街

Av 情節

阿海

摸大髀

直播強姦

成套戲呀海啲戲最好

秋官仲睇架wo

對腳

好似思覺老師

搵太上老君

又話佢師傅

白色

D笑聲

其實阿海係唔係想扮反黑既招積

彭蛇應該好後悔救左呢個仆街

好嬲啊

唔係南華老袓咩

父目前犯

咁撚癲

鮑國平

又抽家姐水又摸細妹波

屌，笑得好難聽

劉馬車

d鬼

真係做得好撚變態

茅山頂上之戰

秋官爆seed斬死個仆街海

百川入魔道

痴撚線，勁心痛啊秋官一定

終於用暗法

細妹波幾大，脾又滑

要用道術殺人了

終於有八爺出

條女邊個

去送死咩

黑洞

頂, 又10:25了

好耐無見佢

天煞地球反擊戰

勁過marvel

開左鬼門關

暗黑技能
個場景好似Final Boss咁

哇屌阿海真係做得好痴線

華姐來好似

打部電視做乜撚

唔怪第一代 遊學修會痴線

寧願啊海殺咗佢都唔好姦佢
一個女仔一生就咁俾人毀咗

你兩個仆街蠢過隻豬, 唔睇住個妹都得既

電視古董,唔可以打爛
搞到游學修交唔到戲,真係陰公

如果當初百川冇收留阿海
就唔會咁
因果嘅野
真係以為你種善因 會得善果
但原來會種善因 得惡果

我都係咁覺得

學左咁多年道 冇料到
笑死

觀音娘娘呢

個bra 係白色，有冇人睇到咩色底底

我想

Fri 做大結局?

D鬼幫手搵人

hong kong joker

細妹褲都爛，已經俾人姦完

彭百川真係慘
大女死 細女被姦

本來佢就無乜料

下集啲CG

下集特技

下集啲cg又嚟料

預告最後果句點解

修仔冇啦啦咁醒

下集係唔係要衝出宇宙

會唔會細女都死埋

cg令人好尷尬

幾時可以比返啲好野佢

唔死都好大陰影

套野d CG真係好搶

要大善人殺左佢，攞晒大善人功德，自己升仙

姦咗啦
以為大下佢架咋

cg我屌你老母

老婆又早走

彭百川入左dark side

budget嘅嘢真係

太上老君道教最勁果個喎
教到d徒第咁廢

你當張建聲死嫁?

剋死哂的女人, 細妹叫命硬

自己係罪人，自己一死，就係第五個，
要大善人殺佢，自己升仙。

彭倩個女究竟邊個湊？

佢當年成仙 應該可以拍套4仔

錄到最後果時你睇唔到已經整爛左條褲入果下條女反白眼條仔係度un 緊啦咩

好難話看清因緣嘅
可能唔收留佢，一家人未團聚就畀人冚家鏟

呀靜ig影啲相都好淫

希望遊學修睇吓呢個post

阿海ntr 哂師父老婆同兩個女，綠帽全家桶

miss咗
阿靜

阿海啲戲好撚尷尬喎

佢勁又唔代表徒弟勁

如果細女變咗欣宜咁嘅樣咪冇事發生囉 你玩嘢呀

去佢FB留言

徒第比人蝦
都笠水

有撚用，咪又係話自己虛心學習

所以我地有我地屌,佢有佢繼續hea做收錢

游學修本來做幕後工作，唔好對佢有咩期待

茅山法主 胡法王仙師
六壬仙師

太 上 老 君 勅令

DLLM個編劇, 前傳正傳戲接唔到, 茅山術同現實又唔同, 去到後面淨係識玩虐心重口味

仲話挑戰tvb
d劇情更加唔合理

遲D仇老爺爺應該俾人屌得仲犀利
BTW,想睇yanny

第一集已經彭sir已經講過阿全有精神病同反社會人格
接返本傳痴線佬

已經blacklisted 咗班編劇 監制 編審
阿海嬲錯人算點

個劇本真係on99，阿海咁樣入魔法低手到仆街夾硬整死大女姦細女，激起觀眾嘅憤怒，咁樣唔係因為劇本好，而係對on9劇情嘅憤怒

照咁估阿海最後知道真相就會懺悔，盡最後之力同易天同歸於盡。彭百川因爲入陰間影響陽壽，結局前會死。阿全痴線暴走，知道幕後元凶係鬼成就隊冧佢然後自己做大佬。阿八開舖。John返外國，交棒畀阿忠。阿靜就唔知會唔會做阿全老婆。

四師弟呢

結局可能有個外國仔學正傳madam嗰句：「我要學茅山」然後完場。

老豬認同

但第一季咪講志全佢做黑社會
會唔會係師父死，自己覺得個天對好人咁差
自己最後左去做黑社會？

今集都鋪緊，好人冇好報條線
志全最後行錯路？？？

仲差個孫女

啊海真係做得夠奸 後段戲做得最好係佢 如果viu有最佳男配角真係實自名歸 加油

仲有佢條𡃁都未出

阿海死阿爸阿媽果集唔係比鬼成扑爆下面咩

淘大宇扑地下嚇佢,阿海驚到標尿

IG啲相

IG: Shamshirley

好嘢！我就快可以開始煲喇！

阿海係咪收到劇本知自己有得壓殷怡就演技爆發。

心諗：好彩唔係欣宜啫

殷怡
欣宜

初初以為智叔同秋官鬥法點知唔係
今集仲差過第一輯
CG簡直無眼睇 情節又剪到一patpat

第一輯同肥佬鬥法仲好睇

我估個結局就係接返正傳，有咩問題？清做咩派膠？

有冇相貼出來

等睇智叔成仙

個gap位

又黎睇火滾劇

又要睇柒cg

阿妹好慘

大脾

細妹係處，流埋血

咁你都睇到

啊海做癲佬好入型入格

咁你又唔殺鬼成？？

咁仲唔殺鬼成

咁你又唔殺鬼城屌你講得咁大聲

唔相信法律

好睇過佢正常果時

咁阿海都有罪wo
幾時自殺

叫佢去殺鬼成呀嘛

濕身阿靜

啊靜有俾野綁住？

做乜9

屌，殺鬼成咪得囉

大滑脾

一陣阿靜龜波氣功

阿海仆街個鬼成

你個仆街

白色底底

條大脾

有冇人話我知佢做咗d乜？

死埋

彭百川死曬全家

又會無端端帶個玉壐去？

仲有個孫

仆街死啦歐陽海

今鋪真係死全家

全家女人死哂

頭先係咪抽元氣

咁就死左

jm9

認住我，天水圍墮天地獄獸

大時代式冚家剷

四赤陽陣

刀槍不入唔係防埋火既咩

兩個師兄弟又會夠法力入到去？

阿海法術咁勁
個結界一野就破………

個d cg

"唔好拉住我"

咁阿海自殺咪得

正仆街

無啦啦飛出嚟

阿全

阿全係肉體派唔用法術殺人

好似睇緊龍珠

火雲邪神？

啊海做癲佬好正

啊全成日衝動累事

打個頭jm9
打甩隻手個玉璽咪冇事

核突cg

啲cg………鳩撚到…………

濫殺無辜都可以成仙

慢半拍

CG

屌
個cg做乜鳩
奇異博士咩真係

彩虹橋又黎啦

變左膠劇

一理通百理明

個cg真係唔得
無論幾入戲一見到cg就想笑

屌你老未睇到好尷尬

做乜9⋯⋯

我睇緊D乜嘢

秋官今集啲戲
唔好啊

無啦啦冚包散 痴撚線

無變過呀

不嬲膠

原來個印係空間寶石

教束啲劇情現實啲Viu多啲budget 唔洗核突cg
希望會好睇啲

Viu tv的美術部係咪做到嘔血

屌你啲cg on9到，係公司睇緊都唔敢比同事見到

陣容強勁，題材又好，應該唔會令人失望

成套戲啲budget俾曬秋官同大乳 冇錢俾美術部咁

瘋狂OT: 屌你老母 唔撚做啦 是鳩但啦屌你

我上升仙呀

啪！

金錢是少！夢想是大！

有八成cg budget時間擺咗係第一集個魔法震到

大乳戲份都唔係好多

勁講唔好, 然後一碌木咁

呢鋪真係阿海納百川

ps年代咁

陣*

寧願佢真係key個人落去彩虹橋嗰幕

建議Viutv係套劇出街前搵啲外行人睇下先
搵下bugs位
改改佢應該唔洗咁柒
劇情同cg都係

堆CG可唔可以改善下

阿倩同阿靜死得好慘

睇到無耐性啦

個劇本都要改善下啦

如果有budget
可能會講埋佢殺鬼成
成件事就合理好多

仲有個陰間人filter
即係d 人影頄fing fing 果個

用咗好幾集

正傳用到依家

成班𡃁仔神仙

好qq

幼稚園拍

觀音妹妹仔

班細路好過癮

阿剪

二郎神

楊剪...

你地係神仙？

呢度係仙界

細路們好好戲

個觀音妹妹好得意

柒到唔敢睇

睇黎神仙好鍾意玩車仔

戴眼鏡嘅二郎神

點解神仙全部都係細路

寧願咁都唔想要核突cg
但仙境個環境咁撚暗

下一個

咁就搞掂

仙境係幼稚園黎

無所謂啦
都無人見過架啦

除咗二朗神
其他細路啲戲都唔錯

俾佢上嚟屌柒佢 然後掟返佢落去

二朗神好似扮超人咁

成仙Fail

二郎神最多動作

小妹妹仲好戲過修哥

幾有計丫

殺人都有得講數

班小朋友仲好戲過班大人

個女仔演得幾好

仲要好似荒廢咗嘅幼稚園
光啲都好呀大佬
我期望係天堂咁光架wo

妹妹係觀音，四眼係二郎神
金衫係玉帝，西裝係祖師爺？

秋官d戲搞乜？

最大仇口既鬼成反而乜事都冇，究竟編劇搞乜鬼

癲左秋官

一早要搵南華老祖啦
唔係求佢幫手
指點下迷津都好

係咪連無buget請老臨錢都無，要搵幕後成家推出來拍

金衫唔係土地咩？定我認錯人？

南華老祖係度講風涼說話

為左修道無左兩個女

對白寫得好差, 好似9up咁

即係阿全個老婆都唔係兩姊妹，咁會係邊個？

今集啲戲好似李思捷扮秋官咁
好撚誇張但係好撚秋官
好撚秋官但係好撚誇張

四個入面邊個先

佛計係咁

咁司馬志全最後點解會做壞人

你唔可能要一個已經離地萬丈的仙理人感受

儲夠印花係咪換得返個女先

好可憐啊，秋官

其實百川阻唔阻止阿海
阿海最後都係比班神仙一野掟番落去啦
實際上都唔係佢阻止
佢根本係阻止唔到

劇本差，秋官都鳩做

仙界d野邊個知
梗係阻佢上去先算

師父有冇交低層道觀邊個渣手先

師父唔返拿?

咁呀全點變黑社會大佬…好似得番聽日一集？

最少動作 最少對白

呢個轉變快到

但秋官最後其實阻止唔到
阻止到就唔會比阿海拎到玉璽啦
南華老祖仲話佢阻止到

咁快又心如止水

個孫呢！！

個信封寫住欠租半年, 請代交租, 就好笑了

秋官傻撚咗??

秋官自殺？

成班疏忽照顧兒童

個孫都唔理？？

剪走咗五集？

咁快放下跟唔到

去邊

去咗邊啊
編劇快d交代

佢唔痴線算執到

彭sir係世上冇晒親人，連仇人都冇埋，梗係可以放低晒所有嘢啦

癡線仲有個孫女要照顧啊大佬

丟底d 蘇州屎俾班徒弟美其名去修道走左去

個孫呢

啱啱先死全家，轉個頭又話放下晒
點撚樣呀

劫獄

抵啦

有得成仙，乜都放下啦，得閒咪落地獄搵兩個女飲茶

黑警廢到

仲未玩完

方健儀

易天定鬼成做？

我地無疏忽兒童

今晚有緣得幾好

頭先有個細路太上老君黎

完全1999
一忽忽咁想點
個孫係咪喊死咗

邊個神仙你學生呀

皇家香港警察同香港警察一樣係咁廢無分過去現在

走得急得滯唔小心賴低左

仆你個街究竟個孫去咗邊

又係鬼成

成魔之路

唔交代易天？

鬼成先係最後贏家

唔殺鬼成，又俾鬼成捉返，乜嘢劇情嚟，睇到忟

祖師爺都係幫唔到呀全避殺業

易天又係冇左下文

消失咗咁多集btw咁彥啟智呢

殺左阿海再威脅佢入黑道

訓喺醫院同自己玩一世

劇情鳩撚到
一早唔殺鬼成
個孫唔知走撚咗去邊
易天好似冇存在過咁
Viutv啲編劇QC可唔可以做得好啲

易天又唔見 孫女又唔見 鬼成又唔殺
做乜嘢啊個編劇？
Cg又1999咁
浪費咁好既題目
Viutv 係有心撼大台既可唔可以真係撥多少少資源去做劇？

真係冇錢唔好學人拍科幻劇
詭探正傳都比人屌到開花
呢套又犯同樣錯誤
Viutv 都係做真人show算啦

呢套嘢係考驗觀眾既觀察力，睇吓大家有冇留心劇情，搵錯處，編劇用心良苦

孫女又唔見左無講邊個照顧，易天點解教阿海五獄成仙又無講
Btw, 阿全老婆唔係孫女玩幼女育成下話

正傳除左爛尾之外，整體唔差喎
哩套連前面d故事都鳩下鳩下

本傳都已經係咁

以為大鬥法, 點知秋官勁係度"唔好呀, 唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀,唔好呀" 咁就完
劇情文又唔得, 武更加係無

返去學校笑下佢戲屎

有聲

秋官明知阿海搞佢d女，咩都冇做過 個大女死左之後仲on99唔睇住個細女，ironman又唔知死左去邊

殺左大女，又無派人保護二女真係好on9，個孫女又無人理，智叔煲到好大又唔係最終 boss，次次都係草草收場，頂。

本身都期待的，但而家係好失望

屌
1. 神仙同阿海/阿全講數嗰部分同鋼鍊真理同瓶中小人/愛德華講數類似，不過拍得好低手
2. 彭sir跟南華老祖走同仙履奇緣似，至尊寶覺悟變孫悟空離開凡塵，但係個轉變快過保特，完全冇鋪排，冚家剷完零秒得道
不如改名做詭探之百川冚家剷算

正傳d case有d唔錯

個細女比人殺都無反應...

阿靜，對唔住

下套拍第七行動組第一代成員-阿花，法力應該高過秋官

好垃圾

江若琳係預告入面有厲鬼的造型，最終無係劇入面出現

如果聽日冇易天 好應該出多集特別篇交代下

金衫土地公呀嘛?
西裝太上老君
納字幕casting睇到

viu啲budget+time management好差 好撚差
頭幾集拍得幾好跟住用曬啲錢跟住就爛尾
詭探如是前傳如是plan b如是
其實好多都係 不過呢幾套爛得特別深刻
btw rthk啲劇反而好有水準

Blacklist 個製作團隊
一句講完

有d都市傳聞 有代入

其實易天係咪下星期教束嘅彩蛋嚟上嚟詭探前傳出個鏡然後借屍還魂做校長

正傳用都市傳說
前傳用傳統民間故事同習俗
其實取材係唔錯
但真係眼高手低到無倫

真係得預告好睇

第一集神功戲阿全上身，奇異道士救場，以為可以期待下，點知完全係垃圾

個預告用黎呃人睇

我情願好似降魔的發展咁： ironman，三個徒弟埋伏，然後加埋秋官中西合璧打抵阿海，阿海負傷逃走比大乳隊霖，阿海靈魂被智叔吸收，最尾一集打大佬智叔。都好過而家勿膠都唔撚係

啲budget
噚晚落中陰界搵女, 個CG境簡直係2000年電腦game質素, 睇到O嘴, 做出嚟唔靚做嚟把撚咩!
知你 ViuTV 冇 TVB 咁多廠景, 你簡單啲用個全黑場境表達冥界嘅概念已經OK, 好似今集 幼稚園 = 仙界 咁咪得
死都要用CG又用得柒不如咪撚用

聽日應該成集都係阿全復仇記，睇佢啲內心戲到完場。

最主要係有d角色一定要留到正傳
多少限制左發揮
不過劇本同cg唔得係真

巴打做老師??
諗起下星期教束

話時話有冇人知大師兄邊忽心術不正

估唔到呢套膠劇竟然做咗Viu TV難得可以開到5個post既劇集

正傳d case 都吸引過前傳果d, 前傳d case 全部都係鳩黎完全唔吸引冇時代特色

可能cut 鬼左

茅山賭個馬就話人心術不正

同孔明鳩噏魏延腦後有骨 他日必反一樣

以前第一個讚詹瑞文幽默嘅人害死佢，今日第一個讚游生喊得有感情嘅人

有無人覺得葉子清好好j？

前亞記藝人

睇到我尷尬病發作

真係劇本問題
唔知點講 個題材好 人設好
劇本差 演技差
係鬼成 秋官 阿海 易天好
演技對比 新手同老劇骨 一睇就睇得出搞到好抽離
睇我和疆屍123好過

其他真係唔知做咩 搞到套野
跳跳下 好似無內容
學法 法力描寫又唔好
成套野 如果佢唔係鬼怪玄幻類 真係唔想睇
第7行動組 就係個組都可以講得好精彩
神父同道士合作 啲經費又話多左 請哂人無錢？
Cg係得 宣傳片秋官 成個某英雄陣圖 型
其他地獄 中陰間 真係80年代 cg紅地獄 黑陰間
仙界幼稚園 我ok 幾創新
演技真係好撚大問題

上緝好睇d

呢套野係咪會再有下一輯？

江若林個女就係下集女主？？？

易天，師父，志全，終極一戰？

彭百川真係仆街嚟
冇咗老婆同兩個女就唔要孫女

唔得
仲有個孫冇人理

個孫女真係無人理過佢

為咗鋪返阿全入黑社會接正傳
寫條咁撚on9嘅劇情畀佢

江若林前夫掛

佢同志全講過佢前夫死鳩咗喇

簡sir, 五獄成仙咪秘法囉！拎去同事頭婆交差啦！

鳩到完場
1 三師兄弟尷尬戲
2 阿海痴鳩線報仇
3 John chur百川拎秘術
4 文欣驅魔成功，病人死咗
5 文欣死後John零秒溝彤彤
6 光靈會十分鐘破案
7 穿崩詭探變軌探
8 百川冚家剷後零秒得道
9 水怪設計差
10 陰界cg鳩

頂唔撚順

呀全入黑社會
大師兄做警察
呀八賣左道觀開舖

其實佢地D法術都係自學

我和殭屍好睇1000倍

個孫冇人理

個孫細細個就自己照顧自己

其實都係神仙嚟

有機會

仲有Iron Man零秒溝文欣

套垃圾劇終於捱到大結局

殭屍根本神劇無得咁比

唔殺鬼成，仲幫佢上位，黐9線

阿海成個弱智仔咁

傻鳩海

呀海做弱智仔又幾好戲

終於大結局

大乳好狗個樣

見到個片頭
真係諗番起當初份期待
依家發展到咁
比埋哂啲垃圾我睇

鬼城呢個角色其實好撚無謂，成套野佢出場唔多又連唔到阿全點入黑社會條線度

啊海唔啱做正常人
佢做癲佬弱智做得好好

秋官個孫呢

應該今集會講點令阿全入黑社會

編劇已經忘記咗呢個角色

無人知道
Btw我想知易天去咗邊

係真既果時一入行動組就唔會唔信鬼神野啦明明細個都睇到大

用黑白相?!?死左咩?

屌，原來係秋官叫佢做大佬

秋官上集膠化之前真心型

上集話去咗修道
但今集就當死咗

上集咪講左跟老祖學法，仙遊

啊全入魔?

套野d劇情真係好迷

下體突起左

不如Viutv比錢請我地一班連登仔寫劇本好過啦
個編劇係咪啪咗藥先寫

殺你兩條女

阿海個傻仔樣好好笑

黑社會都識借刀

哇黎真

摩擦力

鬼成個樣咁驚？

捅人咁多刀 件衫仲咁乾淨

阿海？

咁撚快就唔記得師父既提點

趕收工
體諒下

個銀仔咩黎

正義感？

師兄邊忽正義感呀大佬

結果最後都係想一步登天仲殺埋師弟

司馬至全

咁俾人殺師傅同兩個女人 仲有鬼成喺度煽風點火 又好難保持到理智嘅

好似一開始神仙比佢
一面好人一面壞人
睇你點用
佢簡左壞人囉而家

三師兄弟最傷心應該係大師兄
話曬都跟師父跟得最耐

做記者掛
秋官: 唔9up下過唔到場

個編劇表逹能力真係好有問題

大師兄咁快唔聽師父講去權鬥

係wo

唔該巴

屌你，鬼成扮咩驚

阿全黑化了

導演都要炒撚埋去

可能係游學修樣衰
我反而覺得佢做黑社會做得幾好

唔好slow mo阿全得唔得
chok唔起

有bug

垃圾到慘不忍睹

一條友斬咁多個？

斬埋其他人

根本就係爛仔格

啲劇情跳得好快 係咪cut咗好多

可唔可以唔好曬時間係劈友？

斬人件背心咁撚幹淨

葉問上身，一個打十個

無啦啦走去單挑咁多個

講真學道都救唔到自己愛人
學來把鬼

有神打加持

killersoap bass手

修羅之道

一個對10個，勁過葉問

仲要冇得罪過佢
唔知做緊乜撚

即係佢唔信道囉

救唔到人冇撚用

始終鬥唔過荷槍實彈既壞人

on9仔

我想較fast forward 你同我慢鏡

件衫啲血假到

就咁丟把刀出街

浪費師父一番心機

Viutv係咪有工作人員會執番

Dark side

hehe

鬼成醒
用紙巾包住先掟出街
冇指紋

gay

應該有啦 話曬無乜budget

好撚gay

咀埋去

Gay到

八十年代戲睇到出面d 車出哂戲

應該後面架貨van

佢而家根本黐左線

基

點解忠Sir咁快入第七行動組....唔係詭探先入？我記錯？

之前都有間現代小學士啦

呢套野真係搵bugs搵到笑

又拍得幾好呢段

啱行開左,
兩個Hehe左

要搵架咩

聽日睇重播
影到有人落車執

一開始已經係第七行動組阿頭

佢學過法用法打人咪得
洗咩出刀

今日係大結局？

仲有15分鐘就完喇！

終於

套教畜好似幾正又有智叔

巴打摩擦力好強

15分鐘點兜

調組都得既

直接十年後
第7行動組

完！

實際得九分鐘左右

蔣祖蔓先係詭探先加入第七行動組

唔係有個阿叔推薦佢入去咩？

話時話詭探智叔變左失蹤人口

直接接落去下星期教束

係啊頂 我最期待睇易天
仆佢個街唔見咗

宣萱Keep得好好

本身組隊之前，第七行動組好似有第2個人，話要退休麻

四師弟點交代

師兄師弟個樣

奸笑完就收工
拎得飯盒

以為結局篇係佢同秋官大鬥法

又開道觀又劈友

一個差 一個黑社會 可以同枱食飯

師父走左三隻野變返爛泥

又要睇尷尬演技…

教畜見到trailer 條on9學生個格就已經唔想睇，而且學生根本好難鬥到學校，好似之前迫死老師單野個校長依家咪又無事

忠sir都還好
其他自甘墮落

師兄弟決裂

咁就變左黑社會…會唔會快左d

三個反晒面

蕃茄炒蛋...

應該就係講學生鬥唔贏

孫女係咪跟咗秋官修道
究竟去咗邊

最憎老屎忽

八爺先係最有本心果個，由始至終都冇變過

似俾人收養左

食齋可以食蛋咩

時間長過你
但師父唔教你茅山 又唔留道觀比你
自己諗下點解

真係好撚垃圾 咁好嘅故事比佢寫到咁

viutv有幾鍾意呢d餸

婚內情客串

邊個煮飯

初一要食齋

Btw
無人夾過餸食

但好人都係不得善終

食左舊蕃茄

走果個就輕鬆
留返低既人就慘

食齋唔食得蛋，食素先得wo

秋官一早睇透哂 3 個人性格
得阿八係真心向道
阿全後生好易受引誘行差踏錯
大師兄就有心機心計

根本就係你廢

八爺心諗: 唉屌你咩 我做咁多野 咁比心機 都係鬥唔過條爛仔你最錫都係佢

就快完了

八爺個心好痛

所有好人都不得善終

編劇冇唔記得個孫

講天資
最好係爛仔

孫女出現了

點解仲拖緊劇情

點解個孫個樣一啲都唔開心

游學修個款成個犯咁

陽光打哂格

咩料呀d人又出現晒？靈魂慶祝呀

做乜撚野

完

DLLM.....

真係就咁完 屌

好在陽光出返八十年代包裝可以扮下野

完？

open end 完

個ending 1999

唉，拍到咁撚樣

咁撚樣就完

TRASH!!!!!!!!!!!!!!!

95搭8

睇咗30集
完全唔知自己睇咗啲乜
呢套劇真係爛過哂cctvb啲膠劇

早合睇頭幾集就算
個結尾咁撚樣你想點撚樣?

由頭膠到尾

另類天台BBQ結局？

仲有

易天！

易天!

唔記得Mark低編劇個名

終於完了

智叔仲有戲？

係咪仲有前前傳

喂喂喂 河國榮係咪已經冇人記得咗

有下輯？

又係ㄧ開始好睇.跟住就即刻變垃圾劇

睇咩教派，有d 係唔可以辣椒蔥有d 係魚/蛋唔當肉

走左去做校長

咁智叔究竟有乜撚野用

仲拍？
唔好啦掛…

前傳二

編劇諗來諗去都諗唔到點寫佢入去
所以搏大家唔記得

冇預算到咁？陰功
係咪搵大專生拍

醒啦

即係點？

智叔

伏線

哦

智叔既獨腳戲好正, 嚇到我仆街

屌你老母
個編劇原來冇唔記得啲角色
咁仲撚衰
拍到1999

咁樣就完

以為易天有野講⋯⋯

詭探前傳2

屌
九點半套野問心都好過佢

係咪諗住開外傳

個眼神嚇死我

拎埋條尾數比演員囉

唔係點計錢

CCTVB行極都唔會拍成咁

完左佢好嗎

易天醒到又點，咁撚多年植物人佢床都落唔到啦，而且本傳三師兄弟咁老都唔見佢就明顯收左皮啦

智叔個look其實演得好神似

小自由係編劇？ 咩人黎

成套野最恐怖就係佢開眼個下

Viutv 如果你真係諗住繼續拍落去
唔該你落多d本做好cg同搵個好d既編劇
今次既質素真係

真係拍得好差

好亂下 點解會醒左

tvb有跳去對面樓

再拖到下輯
鬼成未死講埋阿全點做大佬
個孫去咗邊？
阿八開紙紮？
忠蛇？

九點半嗰套 啲人起碼識做戲

請神上身

點解可以睇完30集都冇咩印象
好似水鬼單case咁，屌你影咗一幕隻水鬼咁大把，跟住就完咗件事

最後純粹扮Marvel?

慾知後事如何，請看下回分解

下套叫易天而行

屌你最後想點

幫編劇兜:
嗰陣仲做緊物理治療 未行得住
詭探2可以行得番

呢套嘢唔好再出乜傳物傳、續集第三集，直接放棄佢啦，反正點拍都唔會出返個完整合理既故事

其實套野講咩

可唔可以換個編劇
佢做編劇 真係浪費哂成套野

完左？

同拉打編劇一定係八手三郎一樣，全部都係呢個名

條友d法咁撚勁，好似dr strange咁用法醫都得啦

真係好撚似搵大專生拍微電影咁

究竟預算係幾多

太少我地會體諒

Btw肛弱能同佢個妹好正，想屌

[消失的可瑩] ViuTV 詭探前傳集中討論 (Post 6)

睇得多師奶罐頭劇未接受到咁大轉變

編劇: 是但啦 行得番咪得 你咪理啦

個編劇定導演是咪walking dead fans?
每集正式開始之前又整個預告Opening
頭先又整個Ff死人飯局，同walking dead有幕一模一樣咁滯
而家又拍到爛尾
一定係向Twd致敬

冇講到呀全點入左青山
同點解佢之後係咁頭痛

仲想出中傳？

仲開6

下輯-詭探前傳2
再下輯-詭探2

一開波已經話佢思覺失調

最唔好睇就係遊學修個幾條友

係，正想講

畀大家屌多幾句個結局

無咩好講 因為佢都無咩交代到

同埋演員上下訓練班先

思覺失調極
都冇上一出講到咁勁呀
你睇依30集完全唔係咁大問題

病情令佢控制唔到